<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>niedrig-temperatur on Martin kocht</title>
    <link>https://cmbtea.github.io/martin-kocht/tags/niedrig-temperatur/</link>
    <description>Recent content in niedrig-temperatur on Martin kocht</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-en</language>
    <copyright>Martin kocht © {year}</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 16 Apr 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://cmbtea.github.io/martin-kocht/tags/niedrig-temperatur/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Lamm Keule</title>
      <link>https://cmbtea.github.io/martin-kocht/rezepte/lamm-keule/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cmbtea.github.io/martin-kocht/rezepte/lamm-keule/</guid>
      <description>Steckbrief Lamm gibt es traditionell zu Ostern. Diese Lammkeule schmeckt durch die Niedrigtemperatur hervorragend, dauert aber sehr lang. Die Keule hier (1,3Kg) brauchte 3 Stunden. Größere brauchen 3,5 Stunden, kleinere 2,5. Die Sauce ist optional. Hierfür braucht es Knochen und wenn man die bekommen kann macht sie richtig Sinn.
Zutaten  Eine Lamm Keule von ca. 1,3Kg Thymian Koblauch 2 EL Olivenöl 1 Zitrone  Für die Sauce  1/2 Flasche Rotwein 1 Bund Suppengrün 1 Stück (2cm) Ingwer 1 EL Kräuter der Provence Muskatnuss 1 TL Instant Rinderbrühe oder 200ml Lammfond 1 EL Butter 1 EL Mehl  Los geht’s Die Hauptzutaten:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rehrücken</title>
      <link>https://cmbtea.github.io/martin-kocht/rezepte/rehr%C3%BCcken/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Jan 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cmbtea.github.io/martin-kocht/rezepte/rehr%C3%BCcken/</guid>
      <description>Steckbrief Ein traditionelles Weihnachtsessen. Etwas aufwendig und von daher sollte man genug Zeit einplanen. Das Reh wird bei Niedrigtemperatur gemacht. Man sollte vorher seinen Herd überprüfen ob er die Temperatur konstant halten kann und wie die Einstellung für genau 80° ist. Ein zu hohe oder niedrige Temperatur wäre hierbei fatal.
Zutaten Für den Braten  1 Rehrücken und falls das zu wenig ist noch eine Oberkeule Ein Zweig Rosmarin und Thymian  Für den Fond  Alles was vom Reh übrig bleibt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gefülltes Schweinefilet mit Gnocchi und Blumenkohl</title>
      <link>https://cmbtea.github.io/martin-kocht/rezepte/gef%C3%BClltes-schweinefilet/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Jan 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cmbtea.github.io/martin-kocht/rezepte/gef%C3%BClltes-schweinefilet/</guid>
      <description>Steckbrief Dies ist ein ziemlich aufwendiges Rezept aus einem Buch, aber man wird für die Mühen belohnt, es ist fantastisch. Natürlich kann man sich auch eine Füllung sparen, aber beim ersten mal könnte man beide ausprobieren. Wie schon andere Gerichte zuvor ist es bei Niedrigtemperatur gemacht. An dieser Stelle sei noch auf die Kategorien hingewiesen. So könnt ihr schnell alle Niedrigtemperatur Rezepte finden.
Zutaten Für die erste Füllung  1 Paprika 1 Bund Thymian 1 Handvoll Walnüsse  Für die zweite Füllung  Getrocknete Tomaten in Öl 1-2 Zweige Rosmarin 1 Handvoll Pinienkerne  Zum Anbraten und für die Sauce  1 TL Zucker 30g Butter 1 Tetrapack passierte Tomaten 100ml Gemüsebrühe  Los geht’s Die Zutaten für die erste Füllung.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>