<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>_asiatisch on Martin kocht</title>
    <link>http://192.168.2.92/tags/_asiatisch/</link>
    <description>Recent content in _asiatisch on Martin kocht</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-en</language>
    <copyright>Martin kocht © {year}</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 16 Apr 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://192.168.2.92/tags/_asiatisch/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Asiatischer Spargel</title>
      <link>http://192.168.2.92/rezepte/asiatischer-spargel/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://192.168.2.92/rezepte/asiatischer-spargel/</guid>
      <description>Steckbrief Dies ist eine gute Abwechslung zum traditionellen Deutschem Spargel. In Deutschland wird typischerweise weißer Spargel gegessen, während er anderswo eher als grüner Spargel daher kommt. Er wird gebraten und gibt mit dem scharfen Chili und dem Sesamöl eine herrliche Kombination. Wer keinen grünen Spargel mag oder weißen nicht bekommen kann nimmt eben den jeweils anderen.
Guten Spargel gibt es auf dem Wochenmarkt in Gröbenzell. Immer Freitags Morgens.
embed google map.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tintenfisch Asiatisch</title>
      <link>http://192.168.2.92/rezepte/tintenfisch-asiatisch/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://192.168.2.92/rezepte/tintenfisch-asiatisch/</guid>
      <description>Steckbrief Diesen Tintenfisch habe ich vor 3 Wochen auf einer Reise nach Taiwan auf einem Night Market gegessen:
embed google map.mapouter{position:relative;text-align:right;height:500px;width:600px;}.gmap_canvas {overflow:hidden;background:none!important;height:500px;width:600px;} Sie sind fantastisch und simpel zu machen. Die Sauce habe ich versucht nachzumachen. Vielleicht findet sich in den Kommentaren ja eine Korrektur. Die Sepien kommen natürlich von Antonio. Ihn findet ihr hier:
embed google map.mapouter{position:relative;text-align:right;height:500px;width:600px;}.gmap_canvas {overflow:hidden;background:none!important;height:500px;width:600px;} Die Saucen kommen aus dem Asia Laden in Olching:
embed google map.mapouter{position:relative;text-align:right;height:500px;width:600px;}.gmap_canvas {overflow:hidden;background:none!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chicken Curry Monty Python</title>
      <link>http://192.168.2.92/rezepte/chicken-curry-monty-python/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Feb 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://192.168.2.92/rezepte/chicken-curry-monty-python/</guid>
      <description>Steckbrief Das Rezept stammt aus einem Buch, dessen Autor wie ich ein Monty Python Fan ist. Es ist leicht abgewandelt und dazu passt die Thai Sauce perfekt, denn sie gibt den absoluten Pfiff. Das Ofengemüse und Reis dazu und das Essen ist fertig.
Zutaten  600g Hühnerbrust 1EL Mehl 1/2TL gemahlener Ingwer 1/2TL süßer Paprika 1/2TL gemahlener Galgant (wer das nicht hat nimmt etwas mehr Curry) 1TL Cayennepfeffer 1EL Curry Pulver 2 Zwiebeln 1 Stück Ingwer 500ml Gemüsebrühe 1 Glas Mango Chutney 1 Becher Creme Fraiche Butter zum Anbraten  Los geht’s Die Zwiebeln und den Ingwer sehr fein schneiden bzw.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ofen Gemüse</title>
      <link>http://192.168.2.92/rezepte/ofen-gemuese/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Feb 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://192.168.2.92/rezepte/ofen-gemuese/</guid>
      <description>Steckbrief Dies ist ein simples Rezept für ein Gemüse aus dem Ofen. Es geht schnell und man kann es nach belieben mit unterschiedlichen Gemüse variieren. Zucchini und Auberginen gehen genauso und dazu passt ein gutes Curry mit dieser Thai Sauce zum verfeinern.
Zutaten  2 Paprika 1 Zwiebel 2 Stangen Lauch 2 Stangen Frühlingszwiebeln 500g Champignons 2 EL Olivenöl Kräuter der Provence (Rosmarin, Thymian und Bohnenkraut) Salz  Los geht’s Die Zutaten:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Thai Sauce</title>
      <link>http://192.168.2.92/rezepte/thai-sauce/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Feb 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://192.168.2.92/rezepte/thai-sauce/</guid>
      <description>Steckbrief Diese Sauce passt hervorragend zu jedem Curry. Einfach etwas der Sauce über das Curry geben, aber Achtung, sie ist scharf. Auch zu Gemüse aus dem Ofen schmeckt sie sehr gut. Sie ist sehr leicht zu machen und gelingt immer.
Zutaten  1 Bund Koriander 1 Stück Ingwer 2-5 Chili wie man es mag 2-3 Knoblauchzehen 2 EL Fischsoße 2 EL Sojasoße 2 EL süßsaure Soße  Los geht’s Die Zutaten:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sashimi</title>
      <link>http://192.168.2.92/rezepte/sashimi/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Jan 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://192.168.2.92/rezepte/sashimi/</guid>
      <description>Steckbrief Dies ist einfaches Gericht bei dem es nur auf die Qualität des Fisch ankommt. Der sollte vom Fischhändler eures vertrauen kommen.
Den Fisch bekomme ich bei Antonio im Tutti Gusto Gröbenzell. Er hat immer unterschiedlichen Fisch in Sushi Qualität da.
embed google map.mapouter{position:relative;text-align:right;height:500px;width:600px;}.gmap_canvas {overflow:hidden;background:none!important;height:500px;width:600px;} Meine Quelle für die Soba Sauce ist der Asia Laden in Olching. Ihr findet ihn hier:
embed google map.mapouter{position:relative;text-align:right;height:500px;width:600px;}.gmap_canvas {overflow:hidden;background:none!important;height:500px;width:600px;} Zur Not bekommt man sie auch bei Amazon.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>