<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>rind on Martin kocht</title>
    <link>http://192.168.2.92/tags/rind/</link>
    <description>Recent content in rind on Martin kocht</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-en</language>
    <copyright>Martin kocht © {year}</copyright>
    <lastBuildDate>Wed, 20 Dec 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://192.168.2.92/tags/rind/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Schaschlik</title>
      <link>http://192.168.2.92/rezepte/schaschlik/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://192.168.2.92/rezepte/schaschlik/</guid>
      <description>Steckbrief Manche mögen geschockt sein ein solches Rezept hier zu finden. Schaschlik ist ein echtes Männer-Essen, viel Fleisch und Soße, nichts belastendes Gesundes :-). Als Kind freute ich mich immer wenn es Samstags ein Schaschlik gab. Irgendwann fing ich an es nach zu kochen und so kommt hier das Rezept.
Im Original kommt einiges an Innereien dazu. Privat mag ich es am liebsten mit Rindfleisch. Aber auch Schweinefleisch schmeckt super. Ganz wichtig ist die Soße.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Die besten Spaghetti Bolognese</title>
      <link>http://192.168.2.92/rezepte/spaghetti-bolognese/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Feb 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://192.168.2.92/rezepte/spaghetti-bolognese/</guid>
      <description>Steckbrief Wir kennen alle die Sachen, die uns als Kinder zu Hause besonders geschmeckt haben und die wir auch heute noch am liebsten essen. Diese Spaghetti gehören dazu und werden heute noch regelmäßig bei uns gemacht. Die Soße lässt sich perfekt am nächsten Tag aufwärmen oder auch einfrieren.
Zutaten  500g Rinderhack, Schwein geht auch Semmelbrösel (kann man auch aus altem, getrockneten Brot selber machen) 1 Ei 2 Karotten 1 Paprika 1 Zwiebel Knoblauch Wer mag etwas Chili Salz, Pfeffer, Curry, Cayenne Pfeffer Getrockneter Oregano 1 EL einer Arrabiata Mischung (Knoblauch, Chili, Petersilie getrocknet) Olivenöl 2 Dosen Tomatenstückchen 1 Glas Rotwein  Los geht’s Die Zutaten für das Gehackte bereitstellen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rouladen</title>
      <link>http://192.168.2.92/rezepte/rouladen/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Jan 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://192.168.2.92/rezepte/rouladen/</guid>
      <description>Steckbrief Wie so manche Gerichte werden Rouladen am besten schon am Tag zuvor zubereitet und am nächsten Tag aufgewärmt. Wichtig ist auch, dass man Küchengarn hat um die Rouladen zu wickeln, Klammern halten diese Variante nicht zusammen.
Zutaten  Rouladen 1 Scheibe Speck je Roulade 1 Stange Lauch 1 Paprika Essiggurken Scharfer und milder Senf 2 Zwiebeln Tomatenmark Rinderbrühe  Los geht’s Es bietet sich an gleich einige Rouladen mehr für den nächsten Tag zu machen, denn es ist schon etwas Arbeit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tartar Grundrezept</title>
      <link>http://192.168.2.92/rezepte/tartar-grundrezept/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Jan 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://192.168.2.92/rezepte/tartar-grundrezept/</guid>
      <description>Steckbrief Dies ist meine Grundmischung für ein Tatar. Man kann noch vielfältig variieren. Z.B. ein paar Tropfen Sesamöl darüber geben und Sesamsamen darüber streuen. Chili dazu, Petersilie drüber streuen etc.. Egal wie man es verändert, das Grundrezept ist eine gute Grundlage.
Zutaten  500g Tatar 2 Eier 1 Zwiebel 4 Sardellen Filets Kapern 1 EL Soja Sauce 1 EL Süß-Saure Sauce 2 TL Ketchup Semmelbrösel  Los geht’s Auch wenn hier nur 1 Ei zu sehen ist braucht man bei 500g Tatar 2 Eier.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Steaks mit Pilzen in Balsamico mit Gnocchi</title>
      <link>http://192.168.2.92/rezepte/steaks-mit-pilzen/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Jan 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://192.168.2.92/rezepte/steaks-mit-pilzen/</guid>
      <description>Steckbrief Hier sind die Steaks das entscheidende. Am besten schneidet man sie frisch aus dem Ganzen und lässt sie erst Zimmertemperatur annehmen. Die Soße kann auch schön für einen Salat verwendet werden, wie z.B. hier: Feldsalat mit Hühnerleber in Balsamico.
Zutaten  Steaks aus dem Roastbeef Gnocchi aus Kartoffelknödelteig (Rezept kommt später) 400g Champignons (möglichst kleine) 2 Zwiebeln Knoblauch 0,5 Glas Balsamico 2 Gläser Rotwein 0,5 EL Mehl Olivenöl Butter Butterschmalz  Los geht’s Das ist eine Premiere, siehe Anmerkungen am Ende des Rezept.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>