<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>_franzoesisch on Martin kocht</title>
    <link>http://192.168.2.92/tags/_franzoesisch/</link>
    <description>Recent content in _franzoesisch on Martin kocht</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-en</language>
    <copyright>Martin kocht © {year}</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 19 Feb 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://192.168.2.92/tags/_franzoesisch/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Moules Frites</title>
      <link>http://192.168.2.92/rezepte/moules-frites/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Feb 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://192.168.2.92/rezepte/moules-frites/</guid>
      <description>Steckbrief Das hier ist eine fantastische Kombination die wir in den Urlauben in Frankreich immer genießen. Die besten die wir kennen kommen von einem Imbiss in der Altstadt von Nizza. An den genauen Namen kann ich mich nicht erinnern, aber wir finden ihn immer wieder. Er ist etwas nördlich der Église Sainte-Rita de Nice:
embed google map.mapouter{position:relative;text-align:right;height:500px;width:600px;}.gmap_canvas {overflow:hidden;background:none!important;height:500px;width:600px;} Ansonsten gibt es sie auch in Paris bei Leon de Bruxelles. Ein Belgisches Restaurant mit klasse Muscheln und auch nicht zu teuer obwohl die Lage grandios ist.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Coq au vin</title>
      <link>http://192.168.2.92/rezepte/coq-au-vin/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Jan 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://192.168.2.92/rezepte/coq-au-vin/</guid>
      <description>Steckbrief Dies ist ein ziemlich aufwendiges Rezept mit einigen Abwandlungen aus einem Buch. Es dauert sein Zeit es zuzubereiten, aber dafür schmeckt es umso besser. Wichtig ist alle Zutaten anfangs separat anzubraten. Später kocht alles zusammen vor sich hin.
Zutaten  Frühlingszwiebeln SchalottenChampignons Casareccida Nudeln Speck 1 Hähnchen oder eine Brust (mit Haut), 2 Keulen, 4 Flügel 1 Flasche Rotwein (ideal ist Burgunder aber Cotes du Rhone taugt auch. Aber nicht zu billig) 1 Pinnchen Cognac oder Calvados Mehl Butter Öl Thymian, Rosmarin und Petersilie Salz, Pfeffer  Los geht’s Die Zutaten Teil 1.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tartar Grundrezept</title>
      <link>http://192.168.2.92/rezepte/tartar-grundrezept/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Jan 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://192.168.2.92/rezepte/tartar-grundrezept/</guid>
      <description>Steckbrief Dies ist meine Grundmischung für ein Tatar. Man kann noch vielfältig variieren. Z.B. ein paar Tropfen Sesamöl darüber geben und Sesamsamen darüber streuen. Chili dazu, Petersilie drüber streuen etc.. Egal wie man es verändert, das Grundrezept ist eine gute Grundlage.
Zutaten  500g Tatar 2 Eier 1 Zwiebel 4 Sardellen Filets Kapern 1 EL Soja Sauce 1 EL Süß-Saure Sauce 2 TL Ketchup Semmelbrösel  Los geht’s Auch wenn hier nur 1 Ei zu sehen ist braucht man bei 500g Tatar 2 Eier.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>