<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>salat on Martin kocht</title>
    <link>http://192.168.2.92/tags/salat/</link>
    <description>Recent content in salat on Martin kocht</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-en</language>
    <copyright>Martin kocht © {year}</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 30 Apr 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://192.168.2.92/tags/salat/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Salatteller mit Lachs</title>
      <link>http://192.168.2.92/rezepte/salatteller-mit-lachs/</link>
      <pubDate>Sun, 30 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://192.168.2.92/rezepte/salatteller-mit-lachs/</guid>
      <description>Steckbrief Manchmal hat man nicht viel Zeit zum kochen so wie ich derzeit. Da ist es gut, wenn man ein schnelles Gericht zubereiten kann. Dies hier dauert ca. 15 Minuten und ist zugleich simpel.
Typischerweise nehme ich noch 4-5 Oliven mit dazu, die aber heute fehlen. Als Fisch kann man alles nehmen, ein einfaches Stück Fischfilet reicht. Meiner kommt natürlich von Antonio. Ihn findet ihr hier:
embed google map.mapouter{position:relative;text-align:right;height:500px;width:600px;}.gmap_canvas {overflow:hidden;background:none!important;height:500px;width:600px;} Zutaten  1 Stück Fischfilet (hier Lachs) 4 kleine Tomaten 1 Knoblauchzehe 1 Zitrone Kapern Chili 4-5 Oliven Weißwein  Los geht’s Den Salat mit dem Lieblingsdressing anrichten.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tintenfisch Asiatisch</title>
      <link>http://192.168.2.92/rezepte/tintenfisch-asiatisch/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://192.168.2.92/rezepte/tintenfisch-asiatisch/</guid>
      <description>Steckbrief Diesen Tintenfisch habe ich vor 3 Wochen auf einer Reise nach Taiwan auf einem Night Market gegessen:
embed google map.mapouter{position:relative;text-align:right;height:500px;width:600px;}.gmap_canvas {overflow:hidden;background:none!important;height:500px;width:600px;} Sie sind fantastisch und simpel zu machen. Die Sauce habe ich versucht nachzumachen. Vielleicht findet sich in den Kommentaren ja eine Korrektur. Die Sepien kommen natürlich von Antonio. Ihn findet ihr hier:
embed google map.mapouter{position:relative;text-align:right;height:500px;width:600px;}.gmap_canvas {overflow:hidden;background:none!important;height:500px;width:600px;} Die Saucen kommen aus dem Asia Laden in Olching:
embed google map.mapouter{position:relative;text-align:right;height:500px;width:600px;}.gmap_canvas {overflow:hidden;background:none!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Feldsalat mit Hühnerleber in Balsamico</title>
      <link>http://192.168.2.92/rezepte/feldsalat-huehner-leber/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Jan 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://192.168.2.92/rezepte/feldsalat-huehner-leber/</guid>
      <description>Steckbrief Selbst erfundenes Rezept für den, der Innereien mag.
Die gleiche Soße (je 1 Glas von Balsamico, Rotwein und Wasser) kann man auch zu Steaks machen. Muss ich auch mal schreiben.
Und da ist es jetzt: Steaks mit Pilzen in Balsamico.
Zutaten  Hühnerleber (oder wenn man die nicht bekommt, Putenleber), 200g pro Person 1-2 Zwiebeln in Ringe Knoblauch Mehl Halbes Weinglas Balsamico 1 -1,5 TL Zucker Baguette  Los geht’s Feldsalat mit Olivenöl – Balsamico Dressing zubereiten.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fischpfanne mit Salat bzw. Spaghetti</title>
      <link>http://192.168.2.92/rezepte/fischpfanne/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Jan 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://192.168.2.92/rezepte/fischpfanne/</guid>
      <description>Steckbrief Dieses leckere Essen ist in kurzer Zeit zubereitet und lässt sich mit Spagetti oder zum Salat genießen.
Zutaten  Ca. 1Kg Fischfilet klein geschnitten (was gerade im Angebot ist) Oliven Knoblauch 2 Chili 1 Glas Wein (Rezept für je 2x Spagetti/ Salat) 1/2 Zitrone Salz, Pfeffer Gewürze (siehe Text) Salat mit Lieblingsdressing  Los geht’s Fisch mit Lauch (in feinen Streifen) in Olivenöl marinieren
Knoblauch und Chili fein hacken. Oliven in Ringe schneiden oder hacken</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>