<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Rezeptes on Martin kocht</title>
    <link>https://cmbtea.github.io/martin-kocht/rezepte/</link>
    <description>Recent content in Rezeptes on Martin kocht</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-en</language>
    <copyright>Martin kocht © {year}</copyright>
    <lastBuildDate>Wed, 20 Dec 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://cmbtea.github.io/martin-kocht/rezepte/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Schaschlik</title>
      <link>https://cmbtea.github.io/martin-kocht/rezepte/schaschlik/</link>
      <pubDate>Wed, 20 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cmbtea.github.io/martin-kocht/rezepte/schaschlik/</guid>
      <description>Steckbrief Manche mögen geschockt sein ein solches Rezept hier zu finden. Schaschlik ist ein echtes Männer-Essen, viel Fleisch und Soße, nichts belastendes Gesundes :-). Als Kind freute ich mich immer wenn es Samstags ein Schaschlik gab. Irgendwann fing ich an es nach zu kochen und so kommt hier das Rezept.
Im Original kommt einiges an Innereien dazu. Privat mag ich es am liebsten mit Rindfleisch. Aber auch Schweinefleisch schmeckt super. Ganz wichtig ist die Soße.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salatteller mit Lachs</title>
      <link>https://cmbtea.github.io/martin-kocht/rezepte/salatteller-mit-lachs/</link>
      <pubDate>Sun, 30 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cmbtea.github.io/martin-kocht/rezepte/salatteller-mit-lachs/</guid>
      <description>Steckbrief Manchmal hat man nicht viel Zeit zum kochen so wie ich derzeit. Da ist es gut, wenn man ein schnelles Gericht zubereiten kann. Dies hier dauert ca. 15 Minuten und ist zugleich simpel.
Typischerweise nehme ich noch 4-5 Oliven mit dazu, die aber heute fehlen. Als Fisch kann man alles nehmen, ein einfaches Stück Fischfilet reicht. Meiner kommt natürlich von Antonio. Ihn findet ihr hier:
embed google map.mapouter{position:relative;text-align:right;height:500px;width:600px;}.gmap_canvas {overflow:hidden;background:none!important;height:500px;width:600px;} Zutaten  1 Stück Fischfilet (hier Lachs) 4 kleine Tomaten 1 Knoblauchzehe 1 Zitrone Kapern Chili 4-5 Oliven Weißwein  Los geht’s Den Salat mit dem Lieblingsdressing anrichten.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Asiatischer Spargel</title>
      <link>https://cmbtea.github.io/martin-kocht/rezepte/asiatischer-spargel/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cmbtea.github.io/martin-kocht/rezepte/asiatischer-spargel/</guid>
      <description>Steckbrief Dies ist eine gute Abwechslung zum traditionellen Deutschem Spargel. In Deutschland wird typischerweise weißer Spargel gegessen, während er anderswo eher als grüner Spargel daher kommt. Er wird gebraten und gibt mit dem scharfen Chili und dem Sesamöl eine herrliche Kombination. Wer keinen grünen Spargel mag oder weißen nicht bekommen kann nimmt eben den jeweils anderen.
Guten Spargel gibt es auf dem Wochenmarkt in Gröbenzell. Immer Freitags Morgens.
embed google map.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lamm Keule</title>
      <link>https://cmbtea.github.io/martin-kocht/rezepte/lamm-keule/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cmbtea.github.io/martin-kocht/rezepte/lamm-keule/</guid>
      <description>Steckbrief Lamm gibt es traditionell zu Ostern. Diese Lammkeule schmeckt durch die Niedrigtemperatur hervorragend, dauert aber sehr lang. Die Keule hier (1,3Kg) brauchte 3 Stunden. Größere brauchen 3,5 Stunden, kleinere 2,5. Die Sauce ist optional. Hierfür braucht es Knochen und wenn man die bekommen kann macht sie richtig Sinn.
Zutaten  Eine Lamm Keule von ca. 1,3Kg Thymian Koblauch 2 EL Olivenöl 1 Zitrone  Für die Sauce  1/2 Flasche Rotwein 1 Bund Suppengrün 1 Stück (2cm) Ingwer 1 EL Kräuter der Provence Muskatnuss 1 TL Instant Rinderbrühe oder 200ml Lammfond 1 EL Butter 1 EL Mehl  Los geht’s Die Hauptzutaten:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kasseler</title>
      <link>https://cmbtea.github.io/martin-kocht/rezepte/kasseler/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cmbtea.github.io/martin-kocht/rezepte/kasseler/</guid>
      <description>Steckbrief Dieses Rezept ist das Einzige, das ohne jede Würzung auskommt. Es funktioniert immer, ist leicht zuzubereiten und ein traditionelles Winteressen. Wichtig ist es, einen guten Braten zu bekommen. Beim Metzger Salzberger  bekommt man das richtige Stück in einer guten Qualität. Freitags ist er auf dem Markt in Gröbenzell.
embed google map.mapouter{position:relative;text-align:right;height:500px;width:600px;}.gmap_canvas {overflow:hidden;background:none!important;height:500px;width:600px;} Bei der Zubereitung ist es wichtig nicht nervös zu werden wenn eine ganze Dosenmilch in die heiße Pfanne kommt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tintenfisch Asiatisch</title>
      <link>https://cmbtea.github.io/martin-kocht/rezepte/tintenfisch-asiatisch/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cmbtea.github.io/martin-kocht/rezepte/tintenfisch-asiatisch/</guid>
      <description>Steckbrief Diesen Tintenfisch habe ich vor 3 Wochen auf einer Reise nach Taiwan auf einem Night Market gegessen:
embed google map.mapouter{position:relative;text-align:right;height:500px;width:600px;}.gmap_canvas {overflow:hidden;background:none!important;height:500px;width:600px;} Sie sind fantastisch und simpel zu machen. Die Sauce habe ich versucht nachzumachen. Vielleicht findet sich in den Kommentaren ja eine Korrektur. Die Sepien kommen natürlich von Antonio. Ihn findet ihr hier:
embed google map.mapouter{position:relative;text-align:right;height:500px;width:600px;}.gmap_canvas {overflow:hidden;background:none!important;height:500px;width:600px;} Die Saucen kommen aus dem Asia Laden in Olching:
embed google map.mapouter{position:relative;text-align:right;height:500px;width:600px;}.gmap_canvas {overflow:hidden;background:none!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chicken Curry Monty Python</title>
      <link>https://cmbtea.github.io/martin-kocht/rezepte/chicken-curry-monty-python/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Feb 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cmbtea.github.io/martin-kocht/rezepte/chicken-curry-monty-python/</guid>
      <description>Steckbrief Das Rezept stammt aus einem Buch, dessen Autor wie ich ein Monty Python Fan ist. Es ist leicht abgewandelt und dazu passt die Thai Sauce perfekt, denn sie gibt den absoluten Pfiff. Das Ofengemüse und Reis dazu und das Essen ist fertig.
Zutaten  600g Hühnerbrust 1EL Mehl 1/2TL gemahlener Ingwer 1/2TL süßer Paprika 1/2TL gemahlener Galgant (wer das nicht hat nimmt etwas mehr Curry) 1TL Cayennepfeffer 1EL Curry Pulver 2 Zwiebeln 1 Stück Ingwer 500ml Gemüsebrühe 1 Glas Mango Chutney 1 Becher Creme Fraiche Butter zum Anbraten  Los geht’s Die Zwiebeln und den Ingwer sehr fein schneiden bzw.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ofen Gemüse</title>
      <link>https://cmbtea.github.io/martin-kocht/rezepte/ofen-gemuese/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Feb 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cmbtea.github.io/martin-kocht/rezepte/ofen-gemuese/</guid>
      <description>Steckbrief Dies ist ein simples Rezept für ein Gemüse aus dem Ofen. Es geht schnell und man kann es nach belieben mit unterschiedlichen Gemüse variieren. Zucchini und Auberginen gehen genauso und dazu passt ein gutes Curry mit dieser Thai Sauce zum verfeinern.
Zutaten  2 Paprika 1 Zwiebel 2 Stangen Lauch 2 Stangen Frühlingszwiebeln 500g Champignons 2 EL Olivenöl Kräuter der Provence (Rosmarin, Thymian und Bohnenkraut) Salz  Los geht’s Die Zutaten:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Thai Sauce</title>
      <link>https://cmbtea.github.io/martin-kocht/rezepte/thai-sauce/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Feb 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cmbtea.github.io/martin-kocht/rezepte/thai-sauce/</guid>
      <description>Steckbrief Diese Sauce passt hervorragend zu jedem Curry. Einfach etwas der Sauce über das Curry geben, aber Achtung, sie ist scharf. Auch zu Gemüse aus dem Ofen schmeckt sie sehr gut. Sie ist sehr leicht zu machen und gelingt immer.
Zutaten  1 Bund Koriander 1 Stück Ingwer 2-5 Chili wie man es mag 2-3 Knoblauchzehen 2 EL Fischsoße 2 EL Sojasoße 2 EL süßsaure Soße  Los geht’s Die Zutaten:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Moules Frites</title>
      <link>https://cmbtea.github.io/martin-kocht/rezepte/moules-frites/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Feb 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cmbtea.github.io/martin-kocht/rezepte/moules-frites/</guid>
      <description>Steckbrief Das hier ist eine fantastische Kombination die wir in den Urlauben in Frankreich immer genießen. Die besten die wir kennen kommen von einem Imbiss in der Altstadt von Nizza. An den genauen Namen kann ich mich nicht erinnern, aber wir finden ihn immer wieder. Er ist etwas nördlich der Église Sainte-Rita de Nice:
embed google map.mapouter{position:relative;text-align:right;height:500px;width:600px;}.gmap_canvas {overflow:hidden;background:none!important;height:500px;width:600px;} Ansonsten gibt es sie auch in Paris bei Leon de Bruxelles. Ein Belgisches Restaurant mit klasse Muscheln und auch nicht zu teuer obwohl die Lage grandios ist.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Die besten Spaghetti Bolognese</title>
      <link>https://cmbtea.github.io/martin-kocht/rezepte/spaghetti-bolognese/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Feb 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cmbtea.github.io/martin-kocht/rezepte/spaghetti-bolognese/</guid>
      <description>Steckbrief Wir kennen alle die Sachen, die uns als Kinder zu Hause besonders geschmeckt haben und die wir auch heute noch am liebsten essen. Diese Spaghetti gehören dazu und werden heute noch regelmäßig bei uns gemacht. Die Soße lässt sich perfekt am nächsten Tag aufwärmen oder auch einfrieren.
Zutaten  500g Rinderhack, Schwein geht auch Semmelbrösel (kann man auch aus altem, getrockneten Brot selber machen) 1 Ei 2 Karotten 1 Paprika 1 Zwiebel Knoblauch Wer mag etwas Chili Salz, Pfeffer, Curry, Cayenne Pfeffer Getrockneter Oregano 1 EL einer Arrabiata Mischung (Knoblauch, Chili, Petersilie getrocknet) Olivenöl 2 Dosen Tomatenstückchen 1 Glas Rotwein  Los geht’s Die Zutaten für das Gehackte bereitstellen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bratheringe</title>
      <link>https://cmbtea.github.io/martin-kocht/rezepte/bratheringe/</link>
      <pubDate>Sun, 29 Jan 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cmbtea.github.io/martin-kocht/rezepte/bratheringe/</guid>
      <description>Steckbrief Wenn man Bratheringe macht sollte man zwei Dinge beachten: Man macht Brateheringe nur einmal im Haus und danach nie wieder, weil es fürchterlich riecht und sich lange hält. Zweitens macht auch keinen Sinn nur wenige Heringe zu machen. Macht es lieber direkt auf der Terrasse oder dem Balkon und nehmt gleich mindestens ein Dutzend Heringe.
Zutaten  20 Grüner Heringe 6-8 Zwiebeln Salz-Pfeffer Mischung (da braucht man viel) Mehl 4-5 Lorbeerblätter Senfkörner 10 Wacholderbeeren 1,5l Essig (keinen allzu schlechten) 1,5l Wasser  Los geht’s Heringe waschen und abtropfen lassen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Coq au vin</title>
      <link>https://cmbtea.github.io/martin-kocht/rezepte/coq-au-vin/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Jan 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cmbtea.github.io/martin-kocht/rezepte/coq-au-vin/</guid>
      <description>Steckbrief Dies ist ein ziemlich aufwendiges Rezept mit einigen Abwandlungen aus einem Buch. Es dauert sein Zeit es zuzubereiten, aber dafür schmeckt es umso besser. Wichtig ist alle Zutaten anfangs separat anzubraten. Später kocht alles zusammen vor sich hin.
Zutaten  Frühlingszwiebeln SchalottenChampignons Casareccida Nudeln Speck 1 Hähnchen oder eine Brust (mit Haut), 2 Keulen, 4 Flügel 1 Flasche Rotwein (ideal ist Burgunder aber Cotes du Rhone taugt auch. Aber nicht zu billig) 1 Pinnchen Cognac oder Calvados Mehl Butter Öl Thymian, Rosmarin und Petersilie Salz, Pfeffer  Los geht’s Die Zutaten Teil 1.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rehrücken</title>
      <link>https://cmbtea.github.io/martin-kocht/rezepte/rehr%C3%BCcken/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Jan 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cmbtea.github.io/martin-kocht/rezepte/rehr%C3%BCcken/</guid>
      <description>Steckbrief Ein traditionelles Weihnachtsessen. Etwas aufwendig und von daher sollte man genug Zeit einplanen. Das Reh wird bei Niedrigtemperatur gemacht. Man sollte vorher seinen Herd überprüfen ob er die Temperatur konstant halten kann und wie die Einstellung für genau 80° ist. Ein zu hohe oder niedrige Temperatur wäre hierbei fatal.
Zutaten Für den Braten  1 Rehrücken und falls das zu wenig ist noch eine Oberkeule Ein Zweig Rosmarin und Thymian  Für den Fond  Alles was vom Reh übrig bleibt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rouladen</title>
      <link>https://cmbtea.github.io/martin-kocht/rezepte/rouladen/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Jan 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cmbtea.github.io/martin-kocht/rezepte/rouladen/</guid>
      <description>Steckbrief Wie so manche Gerichte werden Rouladen am besten schon am Tag zuvor zubereitet und am nächsten Tag aufgewärmt. Wichtig ist auch, dass man Küchengarn hat um die Rouladen zu wickeln, Klammern halten diese Variante nicht zusammen.
Zutaten  Rouladen 1 Scheibe Speck je Roulade 1 Stange Lauch 1 Paprika Essiggurken Scharfer und milder Senf 2 Zwiebeln Tomatenmark Rinderbrühe  Los geht’s Es bietet sich an gleich einige Rouladen mehr für den nächsten Tag zu machen, denn es ist schon etwas Arbeit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tartar Grundrezept</title>
      <link>https://cmbtea.github.io/martin-kocht/rezepte/tartar-grundrezept/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Jan 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cmbtea.github.io/martin-kocht/rezepte/tartar-grundrezept/</guid>
      <description>Steckbrief Dies ist meine Grundmischung für ein Tatar. Man kann noch vielfältig variieren. Z.B. ein paar Tropfen Sesamöl darüber geben und Sesamsamen darüber streuen. Chili dazu, Petersilie drüber streuen etc.. Egal wie man es verändert, das Grundrezept ist eine gute Grundlage.
Zutaten  500g Tatar 2 Eier 1 Zwiebel 4 Sardellen Filets Kapern 1 EL Soja Sauce 1 EL Süß-Saure Sauce 2 TL Ketchup Semmelbrösel  Los geht’s Auch wenn hier nur 1 Ei zu sehen ist braucht man bei 500g Tatar 2 Eier.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gefülltes Schweinefilet mit Gnocchi und Blumenkohl</title>
      <link>https://cmbtea.github.io/martin-kocht/rezepte/gef%C3%BClltes-schweinefilet/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Jan 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cmbtea.github.io/martin-kocht/rezepte/gef%C3%BClltes-schweinefilet/</guid>
      <description>Steckbrief Dies ist ein ziemlich aufwendiges Rezept aus einem Buch, aber man wird für die Mühen belohnt, es ist fantastisch. Natürlich kann man sich auch eine Füllung sparen, aber beim ersten mal könnte man beide ausprobieren. Wie schon andere Gerichte zuvor ist es bei Niedrigtemperatur gemacht. An dieser Stelle sei noch auf die Kategorien hingewiesen. So könnt ihr schnell alle Niedrigtemperatur Rezepte finden.
Zutaten Für die erste Füllung  1 Paprika 1 Bund Thymian 1 Handvoll Walnüsse  Für die zweite Füllung  Getrocknete Tomaten in Öl 1-2 Zweige Rosmarin 1 Handvoll Pinienkerne  Zum Anbraten und für die Sauce  1 TL Zucker 30g Butter 1 Tetrapack passierte Tomaten 100ml Gemüsebrühe  Los geht’s Die Zutaten für die erste Füllung.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Safran Spaghetti</title>
      <link>https://cmbtea.github.io/martin-kocht/rezepte/safran-spaghetti/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Jan 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cmbtea.github.io/martin-kocht/rezepte/safran-spaghetti/</guid>
      <description>Steckbrief Tills Lieblings-Spaghetti. Nachgekocht aus dem Poseidon am Viktualienmarkt in München, das immer einen Besuch wert ist.
Das Poseidon ist eigentlich ein Fischhändler, der einige Stehplätzen zu Mittag anbietet. Allerdings ist es Mittags besonders im Sommer häufig voll und auch an den Tischen die im Sommer draußen vor dem Geschäft stehen gibt es kaum einen Platz. Allerdings lohnt sich auch das warten, etwa auch für die fantastische Fischsuppe. Das Poseidon findet ihr hier:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Feldsalat mit Hühnerleber in Balsamico</title>
      <link>https://cmbtea.github.io/martin-kocht/rezepte/feldsalat-huehner-leber/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Jan 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cmbtea.github.io/martin-kocht/rezepte/feldsalat-huehner-leber/</guid>
      <description>Steckbrief Selbst erfundenes Rezept für den, der Innereien mag.
Die gleiche Soße (je 1 Glas von Balsamico, Rotwein und Wasser) kann man auch zu Steaks machen. Muss ich auch mal schreiben.
Und da ist es jetzt: Steaks mit Pilzen in Balsamico.
Zutaten  Hühnerleber (oder wenn man die nicht bekommt, Putenleber), 200g pro Person 1-2 Zwiebeln in Ringe Knoblauch Mehl Halbes Weinglas Balsamico 1 -1,5 TL Zucker Baguette  Los geht’s Feldsalat mit Olivenöl – Balsamico Dressing zubereiten.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fischpfanne mit Salat bzw. Spaghetti</title>
      <link>https://cmbtea.github.io/martin-kocht/rezepte/fischpfanne/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Jan 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cmbtea.github.io/martin-kocht/rezepte/fischpfanne/</guid>
      <description>Steckbrief Dieses leckere Essen ist in kurzer Zeit zubereitet und lässt sich mit Spagetti oder zum Salat genießen.
Zutaten  Ca. 1Kg Fischfilet klein geschnitten (was gerade im Angebot ist) Oliven Knoblauch 2 Chili 1 Glas Wein (Rezept für je 2x Spagetti/ Salat) 1/2 Zitrone Salz, Pfeffer Gewürze (siehe Text) Salat mit Lieblingsdressing  Los geht’s Fisch mit Lauch (in feinen Streifen) in Olivenöl marinieren
Knoblauch und Chili fein hacken. Oliven in Ringe schneiden oder hacken</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Linguine mit Lachs und Spinat</title>
      <link>https://cmbtea.github.io/martin-kocht/rezepte/linguine-mit-lachs-und-spinat/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Jan 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cmbtea.github.io/martin-kocht/rezepte/linguine-mit-lachs-und-spinat/</guid>
      <description>Steckbrief Der Spinat hierbei gibt dem Ganzen den besondern Pfiff. Es hat lange gedauert bis wir darauf gekommen sind.
Zutaten  1 Zwiebel Knoblauch 5-6 Cherry Tomaten Frühlingszwiebeln Je nach Akzeptanz einige Hände voll Spinat Lachsfilet (200-250g pro Person) 1 TL Zucker 1 TL Gemüsebrühe 1 Fläschchen Creme Fine Olivenöl Fischsauce oder Austernsauce (Asia Markt) . Wenn man es nicht hat ist es auch nicht schlimm 1 Glass Weißwein Tomatenmark Salz, Pfeffer  Los geht’s Gemüse vorbereiten.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sashimi</title>
      <link>https://cmbtea.github.io/martin-kocht/rezepte/sashimi/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Jan 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cmbtea.github.io/martin-kocht/rezepte/sashimi/</guid>
      <description>Steckbrief Dies ist einfaches Gericht bei dem es nur auf die Qualität des Fisch ankommt. Der sollte vom Fischhändler eures vertrauen kommen.
Den Fisch bekomme ich bei Antonio im Tutti Gusto Gröbenzell. Er hat immer unterschiedlichen Fisch in Sushi Qualität da.
embed google map.mapouter{position:relative;text-align:right;height:500px;width:600px;}.gmap_canvas {overflow:hidden;background:none!important;height:500px;width:600px;} Meine Quelle für die Soba Sauce ist der Asia Laden in Olching. Ihr findet ihn hier:
embed google map.mapouter{position:relative;text-align:right;height:500px;width:600px;}.gmap_canvas {overflow:hidden;background:none!important;height:500px;width:600px;} Zur Not bekommt man sie auch bei Amazon.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Steaks mit Pilzen in Balsamico mit Gnocchi</title>
      <link>https://cmbtea.github.io/martin-kocht/rezepte/steaks-mit-pilzen/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Jan 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://cmbtea.github.io/martin-kocht/rezepte/steaks-mit-pilzen/</guid>
      <description>Steckbrief Hier sind die Steaks das entscheidende. Am besten schneidet man sie frisch aus dem Ganzen und lässt sie erst Zimmertemperatur annehmen. Die Soße kann auch schön für einen Salat verwendet werden, wie z.B. hier: Feldsalat mit Hühnerleber in Balsamico.
Zutaten  Steaks aus dem Roastbeef Gnocchi aus Kartoffelknödelteig (Rezept kommt später) 400g Champignons (möglichst kleine) 2 Zwiebeln Knoblauch 0,5 Glas Balsamico 2 Gläser Rotwein 0,5 EL Mehl Olivenöl Butter Butterschmalz  Los geht’s Das ist eine Premiere, siehe Anmerkungen am Ende des Rezept.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>