<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>gefluegel on Martin kocht</title>
    <link>http://192.168.2.92/tags/gefluegel/</link>
    <description>Recent content in gefluegel on Martin kocht</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-en</language>
    <copyright>Martin kocht © {year}</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 26 Feb 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://192.168.2.92/tags/gefluegel/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Chicken Curry Monty Python</title>
      <link>http://192.168.2.92/rezepte/chicken-curry-monty-python/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Feb 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://192.168.2.92/rezepte/chicken-curry-monty-python/</guid>
      <description>Steckbrief Das Rezept stammt aus einem Buch, dessen Autor wie ich ein Monty Python Fan ist. Es ist leicht abgewandelt und dazu passt die Thai Sauce perfekt, denn sie gibt den absoluten Pfiff. Das Ofengemüse und Reis dazu und das Essen ist fertig.
Zutaten  600g Hühnerbrust 1EL Mehl 1/2TL gemahlener Ingwer 1/2TL süßer Paprika 1/2TL gemahlener Galgant (wer das nicht hat nimmt etwas mehr Curry) 1TL Cayennepfeffer 1EL Curry Pulver 2 Zwiebeln 1 Stück Ingwer 500ml Gemüsebrühe 1 Glas Mango Chutney 1 Becher Creme Fraiche Butter zum Anbraten  Los geht’s Die Zwiebeln und den Ingwer sehr fein schneiden bzw.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Coq au vin</title>
      <link>http://192.168.2.92/rezepte/coq-au-vin/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Jan 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://192.168.2.92/rezepte/coq-au-vin/</guid>
      <description>Steckbrief Dies ist ein ziemlich aufwendiges Rezept mit einigen Abwandlungen aus einem Buch. Es dauert sein Zeit es zuzubereiten, aber dafür schmeckt es umso besser. Wichtig ist alle Zutaten anfangs separat anzubraten. Später kocht alles zusammen vor sich hin.
Zutaten  Frühlingszwiebeln SchalottenChampignons Casareccida Nudeln Speck 1 Hähnchen oder eine Brust (mit Haut), 2 Keulen, 4 Flügel 1 Flasche Rotwein (ideal ist Burgunder aber Cotes du Rhone taugt auch. Aber nicht zu billig) 1 Pinnchen Cognac oder Calvados Mehl Butter Öl Thymian, Rosmarin und Petersilie Salz, Pfeffer  Los geht’s Die Zutaten Teil 1.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Feldsalat mit Hühnerleber in Balsamico</title>
      <link>http://192.168.2.92/rezepte/feldsalat-huehner-leber/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Jan 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://192.168.2.92/rezepte/feldsalat-huehner-leber/</guid>
      <description>Steckbrief Selbst erfundenes Rezept für den, der Innereien mag.
Die gleiche Soße (je 1 Glas von Balsamico, Rotwein und Wasser) kann man auch zu Steaks machen. Muss ich auch mal schreiben.
Und da ist es jetzt: Steaks mit Pilzen in Balsamico.
Zutaten  Hühnerleber (oder wenn man die nicht bekommt, Putenleber), 200g pro Person 1-2 Zwiebeln in Ringe Knoblauch Mehl Halbes Weinglas Balsamico 1 -1,5 TL Zucker Baguette  Los geht’s Feldsalat mit Olivenöl – Balsamico Dressing zubereiten.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>